Tsi-go ga-du--i-di-tlv nu-s-dv di-ka-no-di-yi go-hu-s-di de-tsa-ka-ni-s-go-i?  i-yu-no gi-lo u-wa-sv-quo a-da-li-s-ga-s-do-di-s-ge-s-di Ga-lo-ne-dv tsi-ya-tse-li a-yv i-e-li-s-ge-s-di, u-wa-sv ge-sv ta-li-ne hi-a na-s-gi tsi-a-da-nv-dv-li, na-s-gi na-s-gi-ya Ga-lo-ne-dv u-tse-li ge-sv na-s-gi, na-s-gi-ya na-s-quo a-yv Ga-lo-ne-dv o-tsa-tse-li-ga.

